如果我統領車房界 有無機會整香港汽車品牌

車房同汽車品牌係倆回事
早啲瞓，發個好夢

拆左架原裝車再組部山寨車

整車牌可能得嘅

U 2 dude

自從得了精神病～

乞嗤1
乞嗤2
乞嗤3
乞嗤4
乞嗤5
乞嗤6